##Тестовое задание
Для запуска должен быть установлен Node.JS с входящим в него пакетным менеджером npm

Необходимо установить все зависимости  
`npm install`

После установки можно запустить дев-сервер
`npm run start`

Приложение запустится по адресу [localhost:3000](http://localhost:3000/)
  

### Комментарий
Для разработки использовался шаблон [create-react-app](https://github.com/facebookincubator/create-react-app/)  
Для поля ввода профессии [react-select](https://github.com/JedWatson/react-select)  
Для поля ввода номера телефона [react-telephone-input](https://www.npmjs.com/package/react-telephone-input)
Выбранный компонент для поля ввода номера телефона не полностью соответствует макету, привести его в полное соответствие возможно, но для этого потребуется дополнительное время.

Сабмит формы просто отображает данные формы в консоли разработчика.

